點解我係感情上性格咁差 好辛苦

對於感情永遠非黑即白 好硬頸好倔強
耐唔耐就覺得患得患失 成日就覺得now or never
好要面子 永遠拉唔落面子say sorry

我知我呢個性格趕走咗好多人 啱啱又一個

唉 我有努力改 我由咩都擺係心度乜都唔講改到會發表自己不滿 點解個性格都咁差 令人抖唔到氣

但係對於家人友情個啲 人人都話我係好好先生
我係咪真係不配有段好感情

Now or never 好撚岩🥺🥺🥺

呢個諗法好錯 正因為自己係心急既人所以先咁

有啲人會睇重黑同白嘅
或者由細到大自己對愛情都有啲原則？

巴打講下上一次係因為咩事分手？

如果你講真正既relationship 上次分手係long d冇得怨啲咩

但係就係啱啱 因為啲約出街既問題 同個曖昧發展對象鬧咗大交 大家誤會咗大家 大概就係我誤會咗佢唔想同我出去 佢又誤會咗我講既野 講講下到佢發我脾氣 講話以家我地搞到咁唔好見 又話咩good luck講到咁 我又落唔下面子 搞到block咗 其實件事好細 係我太激動 中途講既野好惡 好無理取鬧 。又係我問題 算啦 都未一齊我就已經咁 人地都唔會想同我一齊 我都無謂害人調轉咁諗

有時大家係大家立場諗
所以就好容易會有誤會
當然大家唔解釋嘅時候 個誤會就愈黎愈深
你自己都係對佢有意思 先會對佢咁著緊姐

巴打平時同朋友相處好少有呢啲誤會？

以家好少架 我以前對住朋友都會咁 都係咁垃圾 個陣仲細中學生 個陣冇諗過拍拖個啲 但係反而大咗 細個對朋友個格就變咗對對象咁 好小氣好要面 寧願失去都唔要冇面

其實係我上心著緊佢先會咁 但係唔係人人都會咁諗 我諗佢以家心裡面覺得我係個麻煩既男人 又要面又小氣

放過自己
等於放過別人

因為你對自己好苛刻又嚴厲
放鬆D、善待自己多D
你既對象係有你自己對佢既投射
所以你會比脾氣佢地受

如果你唔再咁苛刻對自己
你亦都唔令人抖唔到氣
試試下啦
你得既

即係而加對身邊朋友就冇左呢樣準則？
我諗你果一下自己火精眼 所以好燥底先發火
所以你將你心底嘅果一句爆左出黎

你同佢識左幾耐阿？
如果大家因為誤會而冇左關係係有啲可惜

對朋友唔會咁，其實都係我好後悔點解咁火爆

識咗兩個幾月 呢排個關係突飛猛進 係今日就咁完咗
其實呢啲事耐唔耐又會發生 我每次都搵第二個對象忘記上一個 唔想再係咁 好無意思

我都好想改下個閪性格

唔係 我都唔知係邊就學返黎

啲人話每一段感情完結 都會令自己進步 會唔再犯個啲錯
點解我一次又一次都係咁 唉

我諗你都想搵到一段長遠關係
所以而加先諗到呢樣野

其實後悔都已經好好 有啲人連後悔都唔會
都要睇你有幾中意個女仔嘅
如果你呢個諗番覺得關係重要啲嘅
咁試下搵番佢都無妨阿

我block人地先 我搵返人柒撚到仆街 其實我係覺得好可惜 加咁樣完咗好浪費以前既時間⋯ 閪性格係唔配有好拖拍 我唔改食撚屎都仲得

又話想改 依下又咁要面
你想冇咗個女朋友 都定要面?

有反思都係改變嘅第一步嘅
同埋改變都需要時間
唔係一下子就改到

btw巴打有冇tg
不如轉tg傾

老實講你呢啲性格，個女仔同咗你一齊都有排受，你自己疊埋心水諗清楚點樣改咗佢好過。係女仔都希望另一半錫佢愛佢，你因為面子一次一次傷害人哋好咩？

不能同意更多 樓主你摺埋先啦不如 改咗個閪格先

我知道 所以我都諗清楚 呢件對佢黎講係好事

我唔出嚟害人啦 唉